821元朗靜坐

點解又會搞到咁...西鐵站內仲有好多市民，本來靜坐有人叫口號都算 聽日又有新閒俾人炒作啦

收皮啦屌你老母
無防暴無衝突

負皮
上一頁

收皮啦
分化撚

做咩推返上黎，由佢沉仲好

防暴有無上黎搞過你？係咪剩係可以得你地岩聽既說話？你可以說我分化，但你有無諗過有啲行為係自己分化緊？係咪一定要前線送頭先開心？係既點解818唔落西環？即係170萬就選擇性和理非，元朗幾千人就可以勇武？